P牌買部二手RAV 4

十萬公里 四手 四五萬左右 大家點睇
會唔會太大部難揸

4手幾多年車？

幾多年車先？4手有d多

09年車

09年 11年車 4手 仲要4-5萬

新rav 4就話姐

執死你呀

睇黎都係乖乖地買部Corolla操車算

睇得09rav4不如睇埋harrier

我都自己都渣緊十年RAV4 起步幾有力,同埋有個士啤呔殼都幾特別

咁多手

Ching 而家疫情你拎P牌洗唔洗網上預約?定係walk-in就攪到?

咁咪識諗囉

重要AE110

雪藏牌 準備買架0首08年rav4
好驚周圍hi花

我上年pass 所以我都唔知

識唔識野架，舊RAV4/CRV 不嬲保值又大架唔識壞

4速AT + 四驅 + 重，集一眾不利油耗的因素於一身

Hi花自己無野
Hi花人果架先驚

香港真係吹豐田唔漲, 皇冠一直就入2.0 na Rav4 都大賣

6月尾買咗部2005年RAV4，2.4L，比想像中好揸，可惜頭轆車

大唔大食？
我買左架水貨四驅 應該比油錢比到窮

我都仲未認真計、可能預$1.8/公里

差唔多價錢仲要個樣好睇好多

CRV 細個rav4 一個碼 而且rav4 只係mini suv
4-5萬買架4手 你覺得抵未買囉